有冇人記得狼振英澳巴馬時代去美交所打鐘 柒住翻香港

去美國 之後話唔想直接見奧巴馬
驚得罪大陸 最後美國咩人都冇見
柒住翻香港

記得以前翻學 六點見到新聞
佢打個爛鳩叮叮叮